大家點睇基元中學，元元？

就快升中學
聽講基元中學係元朗區傳統名校
想入基元有咩要注意？

辣殺

唔好貢講野啦
基元入u率有成30%
基元基道一家親

基字堆，好很勁

基朗呢

基朗咁渣就唔好講啦
基元稱霸元朗

你當鄉議局死ga

gay完